大6股來港

如真係走難式咁黎，大家睇路